西瓜恩永遠係D重要時刻，為輸波埋下伏筆既！

我熱要反杯了

敗家仔始終係敗家仔

對西瓜從來無期望

94m連12碼都可以miss
不如用94m買我

美斯

你大賽都唔好得幾多

阿鬼low咪同希古恩一樣樣。=.=

成班阿根庭垃圾
美欺算係咁
去到世界盃先隱形

樓主

和啫,未輸

比人拎住兩個作客入球同輸左冇分別

入第一球越位

講敗家希古恩 阿古路穩膽黎

條友既代表作都算聯賽最後一場射失12m令拿玻里冇歐聯踢